一人一個仆街同學做過嘅嘢

我先 偷柒人本書唔撚認 鬧佢仲串柒柒

千年殺

點解依個情節好似我中學同學發生過

掉銀仔落人地食緊個杯面度

跟手比人成個杯面車落件校服度
咖哩味

都幾仆街窩

賭輸放鳩毛入女同學水樽
之後望實佢飲

笑另一個同學生得好似艾威

放個飯盒落同學書包到
d書全部都係汁

抽一個同學水 寫滿笑佢啲野去全班同學張枱到

屌樓主老母

將同學既西褲監生扯爛

Free rider唔撚認自己free rider，亂咁hea幾隻字就好似carry左成組咁係到串串貢

放個condom落人地書包

學校聖誕聯歡拎d無人認領ge冷衫去交換禮物

狂噴止汗濟入個筆袋到
上上下堂一打開個筆袋嗰下

面前 對你好好
背後 同 班同學 同 老師 玩9你

俾人偷手冊

個仆街同學連我本手冊都偷
都唔知佢要嚟做咩

學期尾要清locker
拎個鎖鎖住人地書包
睇住嗰個人開唔到書包 上堂無書無筆用

呢種最仆街 永遠唔知佢點玩鳩你

你老母

之前有個fd掟咗人哋個書包落樓

點解有咁多仆街仔 屌佢地老母

用鎖，鎖住同學條褲皮帶個啲耳仔位，要佢掛住成日

係生物室個雪櫃偷雞蛋放入同學件冷衫個袋到一野拍爆佢

閹人條呔，鬥閹得多

拆條消防候出黎 噴d男女同學

成班人捉住個同學磨柱 磨咗成個小息

坐係到比人拉櫈, 成份人凳落地下

屌好撚嘔心

我試過偷偷地係人地個杯麵底用筆篤左個窿，然後睇住佢倒熱水既時候D水係咁由個杯麵底度漏曬出泥落去對皮鞋度

佢一開始仲好奇怪點解斟極都斟唔滿

呢個真係
如果人地屋企環境唔係咁好就好慘
迫住要繼續用啲有汁嘅書

學校停用食水一日
就預先係各層廁所放左紅A膠桶咁大桶水同埋個殼筆水比人洗手
班仆街痾左幾篤尿落去
睇住d人用黎洗面 同埋整濕個頭

睇人手冊睇人老豆老母名

打錯, 倒轉左, 自膠

中學個時當一個同學既書包係垃圾桶 食完野飲完野全部放入去 d野食係有汁個d 咖哩魚蛋 雞翼骨

呢啲好容易整到人終身殘障

之前聽過搞到人傷左脊椎

痴張有男同學腳毛既牛皮膠紙係同學把口

男校日常

食完飯冇紙巾用隔離個fd 個手袖擦嘴

知道同學書包有盒維他奶 之後趁課室無人大大力踩佢書包 爆奶

咳咗啖痰落人哋杯可樂到 扮冇野比人飲

Lunch 去廁所打丁裝入隻紙杯再逼鍾意自己既囡囡拎黎撈飯

亂咁幫人叫外賣

有條友係課室踢波 一下踢撚爆個窗 成塊玻璃跌左落街（好彩冇人行過）

熄曬d冷氣 再鎖左個冷氣開關制箱 再用紙巾塞住個鎖匙窿 上完pe成個課室臭到仆街

同朋友玩豉油 之後噴到佢成身豉油味咁上返班房

利申: 個時f1仔

最常見咪你坐落去果下， 拎開你張登

中六有條弱智體育堂最後一個出班房，set曬4部冷氣機出30度暖氣。

完體育堂大家衝上嚟嘆16度冷氣，最快嗰幾個係當年好大隻嗰啲田徑隊，一打開門就係 走廊大叫屌你老母，搞到隔離班啲老師都走出嚟問咩事。

結果個弱智條褲畀人由6樓掉咗落地下…

去lab上chem堂嗰時有個同學扒起洗手盤隔離訓着咗，而lab嘅水龍頭係可以360轉嘅，之後有人將個水龍頭描住條友個頭開水喉，仲要一開完即走冇閂返佢

之後條友由原先扒起到即刻嚇到醒咗企埋起身，但又未反應到閂水喉，結果條水柱就變咗射落佢個身到，最後全身濕曬，地下有成大灘水

我地三個係老死黎

明知條友(C君)唔飲得荳奶
每次知道佢要係汽水機買野飲既時候
先要不經意地拉開距離 大概十米到
而眼! 一定要好
望清楚佢入既係咪一個五蚊銀
係既話 呢個就係狗衝信號

如果入既係散銀 就要埋伏多陣
等佢入到最後先衝 !

如無意外 如果今日係A君衝去㩒荳奶既話
C君就會屌鳩A君老母 然後將荳奶請B君飲
所以都要一早商量定 咁就慳番5蚊

痴左係女同學把口

我都試過, 叫左千幾蚊 pizzahut

本身夾錢買點一人一半
入左落我個帳度
最後改埋我密碼

好撚好笑 差d睇錯左掉左個弱智落街

玩鳩毛蚊啲鳩毛俾我地睇吓囉
On99

最仆街肯定係明知個女同學同緊我一齊
但照flirt個d狗公

我都試過
不過有人試過將同學條褲個耳仔位同窗簾鎖埋一齊 之後想追返條友又跑唔得遠

趁佢行開去廁所 拗斷哂佢筆袋啲筆,將佢女教友寫俾佢既卡片剪爛哂

剪哂同學本書啲頁數
上堂搵極都搵唔到教緊邊頁

一定係最後一年水運一齊推鳩條冇參加任何野冇帶衫褲去換嘅人落水

比個frd攞左部手機係連登出post

閹呔
(我就係果個仆街同學)

有愛系列:趁放學將locker門同埋廁所瓷磚放入同學書包拉上拉鍊，目的係關心那位同學仔有冇回家做作業同溫書

個女同覺擺咗佢包m巾落班長書包
然後check 書包

hoball ching

唧茄汁落同學書包
利申：勿相認

偷同學電話校返響機，然後上堂打俾佢。

個同學係運動會當着全班女同學面除鳩我條褲
我仲要著紅白波點底褲

有fd試過係籃球場早會個陣
猜輸左跳上去拍籃板

用鐵掃把玩happy corner
幾日嘅小息都corn咗同一條友，結果枝鐵掃把斷咗

影鳩Miss裙底

係樓上睇操場啲友踢波
然後係咁吐口水落樓下啲低form仔個頭度

隔離班個fd去廁所屙尿, 企喺尿兜前面屙緊, 佢啲同學就趁機去洗手盆度揾兩隻手兜住啲水然後走去佢後面推落佢屎忽度 未屙完尿又走唔郁, 俾人推一推佢成個人失重心向住個尿兜仆

有個蛀書蟲參加出邊d作文定小說比賽
成份稿比我當住佢面撒爛
佢聲都唔敢聲

重係小學雞嘅時候有條囡話我掂到佢
想屈鳩我非禮

報鳩我串

欺凌好撚好玩好撚威呀?

上左兩堂一粒聲都唔出
初頭以為佢有事唔開心
點知一放小息條友拎左其他人件冷衫
一野吐撚左成灘口水落去
原來佢唔講野係因為儲緊口水...

病咗無返學嗰日要做手作
佢襯我唔係到拎唒我材料包入面嘅紅黃藍呢啲色換走唒自己啲灰色黑色
然後我之後交返嗰舊嘢啲色好醜佢自己就色彩繽紛

放locker道門（鐵門）落人地書包 ，等同學on99唔知情咁拎左返屋企 之後個個放學都check住自己書包有無比人放locker 門落去
不過最on9係我比人放完拎埋番屋企都唔知情，直到第日番學開書包拎功課出黎抄先知書包有塊鐵板門

燒鳩人地頭髮 條友乜鳩都燒
條友叫火神

用原子筆爆人菊花

放包茄汁係同學本書下面，然後係咁引佢拍落去

勿相認

借本書比隔離班 條友唔肯還 仲勁串話無借過

做Group project是但上網cop一段嘢
其他我做晒咁滯
最後滿分咗份project

到麵粉落書包玩色色薯條

嗰陣有個奀星係我地師兄 佢翻左嚟我地中學參觀啦 中午lunchtime 嗰陣佢咁啱經過小食部 d form1唔知點解好似見到天王巨星咁追住佢攞簽名 仲要佢地係攞d 油印工作紙回條嘅後面比佢簽 攞到勁開心咁係度揚 有個嗰陣大我地一年既中六 問其中一個form1借個簽名嚟睇下 攞到手之後響佢面前撕爛左佢 個form1 o左嘴咁企響度 成班人笑到仆街
之後佢去左告比老師聽

小學個陣上緊堂，係咁揭坐隔離個女同學條裙，我揭完佢㩒返低，然後我又揭過，重複咗好多次。好彩老師見唔到同埋冇俾人告非禮

放我上連登

試過個書包小息比人當波踢，d紙爛哂

之後我倒左成支水落其中一條友既書包到

我好後悔唔做多d

吐口水落老師杯水到

M記？

中一小息有同學開住口訓教
另一個放條撚入去

男校 忽相認

有個人塞咗個食完嘅杯麵 雞翼骨同豉油落人地locker 再用鎖鎖住 搞到人地成個學期冇locker用 到學期尾清locker 要搵校務署剪鎖 一開臭到仆街 入面啲單行紙變咗黑色

塞啲鼻涕紙巾入同學櫃桶

手冊個人資料嗰頁有得填有咩病
之後拎同學本手冊狂幫佢寫病
淨係記得前列腺肥大症

用粉筆喺手掌寫個屌字
之後一嘢拍落同學條校褲

買三十幾個鎖 鎖住人地成班個櫃筒

有次條丁發炎同個fd講 點知佢傳開去 傳到變左打丁打發炎 最後傳到成個級都信哂

我好似遇過一模一樣嘅事

claim錢俾左單佢扮整唔見仲要攞私呑嘅錢去長洲玩

上電腦堂襯同學去廁所， ,之後將佢電腦個wallpaper改做鹹濕相 跟住嗱嗱聲開返個Excel來遮住佢

又要見證欺凌惡霸比人起底

禁實lab條水喉增加水壓
一下開到最大水 係咁射鳩格離枱
之後黎左場水戰後每人一個缺點

你似玩鳩自己多啲

拎班會錢去睇戲 食飯#yeah#lm

上堂打人電話
玩緊PND畀人send whatsapp

真PK：搵前女友同前女友d fd做
搞笑PK：去fd屋企偷佢啊媽d煙食

用133打俾個柒柒地既同學 然後話佢冇交學費 要取消佢學位 玩鳩佢

張d街招貼係同學背隻

搵釘孔機釘人地件校服

小學上樓梯踩佢對鞋尾
跟住佢要行埋一邊著返好對鞋
後尾佢同阿sir講
跟住個阿sir話我欺凌
要我一到小息/食完飯去邊罰企 企左成個月

我家姐被人試個好多野
佢試過比人剪頭髮啦
爆locker掉曬d書搞到上堂比啊sir罰
被人鎖左書包係張枱到要人黎剪鎖
用酒精搓手液噴係凳同衫到
最經典係用粉筆加洗手液搽曬成個櫃桶
一伸隻手入去諗係到嘔心

你家姐一定好撚樣衰

放個粉檫入同學書包
然後狂踢
一打開個書包 成個煙霧彈咁 會出煙

一野掉人地對鞋出窗外

中學嗰時班入面有個正義撚 好撚正氣 乜閪都要告比訓導聽 有次唔知做乜尻得罪咗個mk仔 個mk仔之後拎咗佢本bio書去廁所燒咗 再沖咗落廁所
匆相認

係5樓含啲水係個口到
望住地下啲人黎噴
最尾比cctv影到

瀨屎然後屈另一個同學

笑死我

當年IES做presentation
等個同學出左去之後
成班人開wtsapp group係咁炸佢
見住佢震住咁present

放學趁其他人未出課室跑出去走廊拎撚走人地locker道門然後收係廁所

尾龍骨痛左兩三個月

泥你老母

趁人去廁所收埋人地個書包入LOCKER
逐個逐個開黎搵
本身條友都算玩得 好脾氣
去到中段都見到佢忍下忍下想爆SEED咁
最尾自己搵到個書包就急急腳走撚左

仲有D ON9仔買包麵番黎整碎佢
再嬸落人地D台度 勁ON9
專係揀D易發火既 跟著睇佢番黎周圍屌

小一嗰陣比個同學用粉彩畫花哂個書包 放學咩住個書包走比人望住哂 唔知得罪佢咩 應該成世都會記得

偷電腦室keyboard

畫花我個新買筆袋書包 ，吉穿埋，嗰時好窮

不過睇睇下覺得又幾靚，個筆袋用到中學

冇人講大學

廢柴同學做group project又廢又固執
最後份功課極衰左

同一層有班中一好撚串咀
一到小息就霸撚住個廁格唔俾人用
一係就換pe衫
一係就尻霸住個廁格
尿兜又好多人用緊
之後有個同學入到廁所見到廁格full曬就拍下道門
叫佢地快少少
之後有個中一仲話夠擔就拎走道門
然後個同學好撚癲咁一腳踢落個廁格門到
成道門爛埋仲跌撚埋落地
跟住一下拎走道門就見到個中一係個痞廁到屙屎
笑撚到仆街
之後佢喊曬口咁講對唔住
Btw好臭

仲有一次又係班仆街霸曬d廁格換衫
明明地下個層就有更衣室
之後有個同學拎左校工洗地條水喉開大個水咁射入去
重點係個陣凍到尻都縮既天氣
然後班中一濕撚到沖涼咁開門咁講對唔住

幫人地嘅Nike書包個剔剔油黑佢

lm

比我發現識左幾年既兄弟係背後flirt我個時溝緊既女仔 佢個時仲要教我點溝佢 最後條女同我一齊左先發現 最後絕交

拎人地件冷衫當粉刷

放十包爆炸糖落人地個水樽 嘈足半堂

中學果陣個朋友 用塗改液塗曬人地個時間表

夾手夾腳質個同學食wasabi

趁朋友去廁所痾屎時搵條水喉噴水入去
最後佢著住條濕褲住上成日堂

笑一個同學個頭六角形

睇完個post好想返學校玩返啲咁青春啲事

唔同form
上堂屙屎

小學試過比人偷左本英文抄書功課 成本野唔見左
點知上堂派返黎先見到佢幫我做埋
之後我老母仲打去罵佢家長罵左幾個鐘
岩岩諗返起件事 先覺得應該要多謝佢

我先係果個仆街同學

Btw 試過拗到張凳四隻腳都隊晒去變到成隻「橋」咁人地等佢無得坐

拆撚咗道locker門偷偷地擺入一個唔執書包嘅同學度

鎖同學個書包入啲空locker

PE堂完扔人地啲衫上風扇葉

喺人地食緊碗麵嘅時候攞叉吉咗成個窿 跟住佢要用一隻手撳住個4個窿先食到

用你張學生相打丁

偷左人地本手冊
撕左人地張車頭相落黎
之後用marker畫條極粗既一字眉落去
大大張咁黐係班房門上面俾放break 同學鑑賞

專心上堂

好多校園欺凌

明明講仆街同學好多人講自己

啲人好鍾意放枝水喺枱面
拎肥婆枝水同個死黨枝水溝埋，然後分返開
上完p堂，等到佢飲到最後一啖就同佢講佢地交換緊口水

臨交功課先出現既 free rider groupmate

呢個真係中學必玩🤣🤣🤣🤣

咁癲

隔離廁格

人地痾屎擺個袋係地下 條友入隔離廁格痾尿過去

開facebook扮女溝個同學
成班一齊玩鳩佢
上堂輪流傳部手機同佢chat
又扮約佢出黎跟住放佢飛機
到最後佢知道左件事諗住尋仇
有人同佢講搞呢件事個人個名有個家字
跟住佢去返我班房搵果條友

結果佢搵左另外一個有家字既同學報牛

哇 又真係幾仆街喎

好撚多人唔識分咩係玩咩係欺凌
有啲人咩都冇做就比人蝦
鄧個啲被欺凌既同學仔慘

幫同學「尖」水個時加左半支透明膠水落去

做緊卷 趁老師去廁所 佢走去timer到撳多廿分鐘
老師番黎隔左陣先見到 笑死

當住全班面除人條褲

上lab日常

試過比人用水噴濕晒個人同啲notes

打機盗帳，重要死唔撚認

中學有人連環偷錢，有次我講笑問班入面其中一個同學係咪佢偷，佢突然好緊張話唔係，我就開始懷疑。之後無耐，佢話自己都比人偷錢，咁老師覺得事態嚴重，就係咁問佢點樣比人偷，最後唔知點解就查到原來係佢偷。

從此以後佢見到我都低頭行，但明明我都無咩野

有三個男同學攞左我部電話扮係我溝另一個男同學
佢地係到度點樣覆先可以成功溝到
最後個男同學以為我真係中意左佢好開心
仲要save曬對話，笑左幾年仲笑緊
事後無人夠膽同個男同學講返件事
其實好多人都知得個男仔唔知

利申：勿相認

垃圾

成桶防火沙倒落人地書包

對住人地塊面放屁

倒益力多入人個袋到好撚仆掛
後尾條友比人恰得太勁拎針放入鉛芯筆到人地爆哂缸叫白車送院 勿相認

有三個同學都係用同一款書包
咁我地襯佢地唔為意就掉轉咗佢地書包
佢地就冇留意拎咗返屋企

個post有好多垃圾欺凌狗 仲以為自己做既野好好笑
做d搞笑野整蠱下朋友係青春
恰d唔識反抗既人係垃圾

借完筆唔撚還

大學有一科係讀C++
有次做份寫programme功課
份功課一定要自己做，因為教授會check algorithm
比佢周到會抄人同被抄者都零分

有個柒頭自己唔識做，想借同學嗰份抄
個同學唔肯比佢抄
然後條柒頭襯同學去廁所嗰陣copy 咗佢啲code 落usb 手指

最後就係東窗事發，大家都係零分打和
個同學仲要無辜辜有做功課都食蛋
教授比佢哋面對面對質條柒頭都唔認

晝撚花校長架車

比人勁大力揸lin 又要揸唔中 隔離舊肉一撻瘀撚左

試過有個同學比我玩到好盡(十年前既事) 果條友又係肥仔加成面倉,成日懶寸又成日比人打, 學期初就話打,過多幾個月就個個屈佢錢,成日問佢拎廿蚊,佢自己又on9又次次都比,有時冇錢係身d人就打佢,佢為左唔比人打,就自己同人講"唔好打我,我下次比40蚊". 開始搞到越欠越多錢,最後自己d錢又比晒出黎,同埋欠左同學成六百蚊. 開始冇錢還果排佢比人打得好勁! 我呢類人向來又係抽水王,事不關已,我又唔會貪得意打埋一份,有一日我同佢講
"不如我借六百蚊比你清晒d數先啦~如果唔係你比人打死都似,你爭我錢咪慢慢還lor,我又唔會打你既!拿!不過我呢排都比較手緊,我借六百比你,三個月你咪還二千比我lor!"
條友竟然應承wor..呢鋪仲唔發!
跟住我即刻整左張借據比佢簽名,寫住借二千還二千零利息,條友睇都冇睇就簽左個大名.....

終於借左六舊水比佢,但個故事未完,過多幾日之後,我寄左封無名信比學校,話我果班有欺凌事件,有個同學(我寫埋全名)比人打得好緊要,搞到件事驚動到校長同班主任,我既目的當然係要搞大件事等佢老豆代佢還錢啦,因為我明知佢自己冇錢還。

當時搞到事主個老豆都出埋黎,將有份打佢d人全部篤晒出黎記過(當然冇我份啦),果日仲要佢還左2000蚊比我,不過佢on9,一睇都睇得出佢老豆有心玩野..佢還錢果日死都要拎返張借據,我老虎都唔比啦梗係...之後,不出所料,第二日佢就同miss告我過我借六百收二千。Miss當時問我,我即刻show張借據比佢睇,miss都冇野好講~

就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

而事後,我原本個計畫係等到件事爆左之後就大條道理問佢老豆還錢...點知佢先告發我~搞到我有d嬲嬲地.... 就玩足佢一年,而家諗返起都過意唔去... 呢一年裡面,我玩左既野有:- 1. 偷佢本西史書(果時個西史sir好變態,成班冇人敢係佢面前玩野),然後偷左全班最惡(X君,應該有料)既西史書,將本書寫左個傻仔個名然後放落傻仔個櫃桶度,上堂時X君發現唔見左書,同呀sir講,呀sir停課搜書包櫃桶,發現本書係傻仔度...(其實傻仔都唔認得本書唔係自己既)...呢單野呀sir唔信個傻仔,搞到佢記左過同出左封信比佢老豆,而且同一日既lunch,佢比X君打到第二日返唔到學. 2. 狸貓換太子 狂偷佢text books掉落街,將垃圾桶d垃圾放晒入佢書包. (玩左兩日,第三日佢個書包加左把鎖,不過最後都將佢書包掉埋) 3. 深夜來電 果時政府有d電話系統要求拎fax,你打電話去,入個電話號碼落去佢就會自動fax d野比你,但係如果fax唔到佢就不斷fax. 玩左一個星期,佢就改電話. 4. 偷佢手冊,拎佢地址幫佢叫外賣,一晚叫左廿幾個.結果不知! 同類玩法多不勝數.....,如事者玩學期尾,到學期最後一日,放左學係學校門口,趁好多同學仲係度既時候, 我細細聲同佢講所有野都係我做......佢嬲到即刻打我,我乜都冇做就已經成班男同學過黎圍佢~(大家想打佢好耐,趁最後一日仲唔搵機會!) 打左幾耐我唔知....最後我抽左幾下水就走左了!! 好慘......

同樓主一樣 但我偷完之後再寫自己名 嗰位同學仔周圍搵都搵唔到

巴打
我小學都比人罰企罰足 半年
你有無人陪你罰？
個時我地一行3人比人罰

元朗嘅巴打

個同學本身都俾人覺得麻煩
有次水運會佢玩嘢一見人用手機就沒收
結果收左成十幾廿部
btw個陣唔多人有手機

櫃筒全部都係書 倒晒出黎

一返去見到 成班人望住我一個執

圖書館係最頂7樓 小息同午飯時間係地下周圍同人講圖書館個啊sir叫你搵佢

屌你老母正仆街黎

雖然係舊既，但照

畫花人地手冊張相 畫到成個關公咁

收埋啲野係防火沙到

有個同學成年冇番學 其實係肺積水 點知有人傳佢割包皮抖咗成年

死仆街仔

串完個同學仔
食完lunch返嚟書包變咗黃色 本身藍色
條仆街攞個千年粉刷刷我書包

扔臭蛋落人地班房 最後臭到人地要轉課室上堂
根住見訓導 比人扣左一分
仲有就係見人地小息瞓覺 掉個爆蛋係條友面前 然後叫醒佢 佢一醒舊野就爆開 反應都做唔切
之後越黎越多人玩
好似訓導有講唔比人玩臭蛋 爆蛋#

Ok wow

幾個人夾手夾腳抬起個同學將放係課室露台出面 之後鎖窗

十幾人捉一個人上神枱用廁所泵泵佢對奶
泵完仲要有印

幫人訂左廿年chem past paper
打死都唔認